[復仇者3] 見到Loki開場5分鐘後死左,接受唔到....

唉,好鍾意佢... 希望唔算劇透

佢最後都係從良,不過都死左..

Admin會好撚狗夾硬改你post

接受到嗎樓主？

開場5分鐘遲左入場, 請問發生左D咩劇情?